[ViuTv 粵語韓劇星期一至五9:30-10:30]監獄醫生(3)

推啊

開到Post 3

幾時大結局

冇睇幾集 宣科長做咩會幫羅以載

Viutv碌大隻屎眼睇未 開到post3呀！ 仲放星期六1100播

飲酒

改星期六11點咩?

吳女士鄭檢察官

大結局
就個濕鳩寒戰

睇班友仔西口西面

生痔瘡

睇靚仔羅以載好過啦
睇班黑警

咁我上網睇算

嘩

快啲一齊啦

吳女士

冇得即討差好遠

幾時扑嘢姐

在仁好撚正

有時睇舊戲有啲新領悟嘅
前晚睇旺角黑夜

agger

好靚女

機場特警啲追擊巴打不如過黎推post好過啦
外人睇去到3同997正評,班死忠又唔會介意照討論,唔理佢比其他劇抛離會唔會好啲

黑市肝？

佢個仔唔係比羅醫生搞到咁嘅咩

卸咗個鑊俾宣科長

唔係個個睇得出嘛

羅以載bb著醫生袍型到

宣科而加變得咁無攻擊

娶個大陸婆

屌 娶支那女人

中國接回來
者係買一個？

娶支那蝗

買
咩都買

不如你試吓係隔離po講

又係呢個mk仔

二世祖變咗同啲醫生一齊

Vip中心主任到底值幾錢

屎忽撞棍

在煥又嚟料

搵紫菜

人地係監獄嘅主人

嘅隔離再隔離再隔離嘅幫工

搵紫菜咋

我驚畀人鬧到仆街
等佢過嚟睇套算

做咗醫務大樓幫工，唔使俾人蝦。

唔駛驚俾cctvb打手鬧嘅

越嚟越期待打天下

二世祖

二世祖玩死人

福藥劑師

二世祖做咩

李在煥而家咩人都恰到佢。

嘔晒白泡

我驚cctvb 打手 承認我係隊友等我一齊被屌

福醫生會唔會有事丫

做咩冇啦啦嘔白泡

宣科長個樣得戚到

福醫生
唔好有事呀

羅科同宣科有晒默契

屌
做埋二五仔

下 雙重間諜？？

搵證據嘅人都好快死

無間道

食屎啦屌佢老母

條仆街唔係又轉呔

立晒flag

佢都係得勝利投資者食兩家茶禮
邊邊贏佢就跟邊邊

件衫咁

本部長仆街到

本部呢張咁型嘅

手套都唔戴下

cum番佢啦 仲傾

以載老是常岀現

整車師傅？

本部長一路都幾型

本部長唔是左膠

我以為佢鬆手 舊野彈返落個口到添

屌你比我抖下氣啦

你當自己係神 笑咗

切J

加埋羅E個眼神
笑死

聖鬥士在俊

嘩會長肺炎 驚

人地好文雅
生殖器

宣科長 件衫一點點 攝埋衫 好似80 90年代

明明好serious 一秒膠化

反而本部長carry到件全白

原來佢同杜汶澤阿木 諗嘅野係咁相似

愈嚟愈多人

讀law都識抗生素

睇埋佢個袋入面個支

裡面啲液體真係抗生素？

福醫生

福福

個死肥佬愈來愈樣衰

咁二世祖死咗未？

羅以載又然

羅醫好嘢

羅以載慣犯嚟㗎？

點樣分在仁
在仁

在仁

要比人中出了

羅醫原來仲係神偷。

次次都係打potassium 殺人

羅醫十項全能

其實選角揀得幾好
毛怡羅個演員幾有有錢貴婦control freak嘅感覺

跟金相春學野

下 唔係同一個人嚟？

福醫生應該想Chok佢

唔係

唔frd又叫人飲酒？

嘩講到咁

突然表白

話說金相春去咗邊？

高醫生成條毒撚咁

上圖 尹在仁
下圖 李在仁

我好亂

所以要搵韓素錦做心理G詢

天下黑警一樣黑

唔記得del自己del野嗰陣

應該見埋個女就走咗了
正式金盤洗手

肥佬

其實肥肥係鐘意福福的

居然係見完女神之後俾人拉

我嗰晚睇到已經話佢刪漏咗條片，結果真係講返。

鄭檢察官

唔好講佢 我都鍾意呀

張相係福福嚟架咩

屌你老母宣科長

福福真心正，有智慧又忠誠

養唔熟嘅人 我對佢冇乜期望

宣科長大想頭到

天生反骨相

宣科那裏來的自信啊

佢先係完美嘅女主角， 幫咗佢一次就建立到關係

仆街仔始終係仆街仔

點可能期待佢養得熟，又唔係手足

羅醫應該都唔會完全相信佢

耳後見腮

角度ja兩個差好遠

我覺得係因為佢個鼻問題所以似仆街

點解會 做足兩集寒戰
但c+偵探淨係做一集

好似韋小寶嘅雙雙咁

推

好想幫羅以載含

羅以載啲手指好靚

個口罩戴到咁

套劇大部分隊友都信唔過

好多黑心醫生。

終於肯抬頭望下

好恐怖 成日唔知打啲咩針

好想幫羅醫戴番好個口罩

完全無捏過鼻位

咁型得唔得架

羅以載爆咗佢肛門

最恐怖係幫你打完針 仲要講得好恐怖

人工肛門

準備定裝人工肛門啦

原來有人工肛門呢樣嘢

屎袋定人工肛門好呢

南宮珉靚仔唔屙屎

black block 羅以載

我都係咁話

無啦無啦 要裝人工肛門啦

帶住屎袋出街啦

佢放棄個位咪冇事囉， 而家兩樣嘢都冇

屌，宣科長條仆街

咪撚有好下場

仲敢出街咩 心理陰影大到 樽嚴無曬

呢啲惡人結局真係睇到大快人心。

崔醫生又比人收賣咗？

屌，條女咩事，個老豆點算

召喚羅以載

抵撚死

一個月搞2場葬禮

諗起流氓醫生

俾羅醫生撚好過啦

羅以載撚狗

好鍾意睇到啲唔大愛嘅主角

俾條仆街主任死啦

再大頭以載b
我驚我忍唔住射

仲講到咁多野

大愛主角好煩， 從來都係 感動對方 完成個結局

射左

回帶: 諗起主任個仔個開心樣 老婆溫柔煮飯

決定救了

所以唔得真實

唔識send訊息?

《打天下》製作特輯又擺喺啲閪時間
星期六晚10:45 又係播完濕鳩戲先

同二月廿九一樣

監獄醫生先最閪
屌佢老母啦

爸爸
咪撚救條柒頭主任啦

都好耐冇見過 羅醫生 做手術

佢條氣好唔順

李在俊嗰句「爸爸」不得了

咁有錢最後比個仔搞死

弄權術>>>>>做手術
In以載b I Trust

李在俊抵拎最佳男主角啦

宣敏植收皮啦

表情100分

啲眼神真係贏撚咗

個個都可以贏 除咁佢

宣：其實畀我做vip中心主任都無壞
（反正你知我咁易收買）

唔想佢有好下場

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！
由得張敏碩死啦屌

你都死咗啦
點知我係拒救

在煥又出現

我覺得宣科長d表情都好正勁撚嬲打

但今次唔玩膠了

在煥啲戲又ok喎

感情大爆發

配音始終差梗啲嘢

在煥
在煥真係變好咗啦 但爸爸睇唔到

仲有羅以載都唔係泰江既醫生，跟程序既話，佢係無義務喺泰江幫人做手術。

仲係搞笑感覺

有冇睇檢法男女
佢個角色同二世祖性格完全唔同

係

冇
監獄醫生係我第一套睇嘅韓劇

二世祖同第一集差好遠

李在俊連蘋果肌都識做戲

又嘔白泡 上次都無講咩事

嬲到嘔白泡？

串番佢天主教

成日發羊吊 最後又冇事

羅以載：仆街串我

生有時死有時

睇下邊個笑到最後

推介呢套
唔經唔覺又一集

好似viutv播過?

在仁唔係信個反骨仔掛

阿妹呢個look好肥

塊包包臉

點解唔推個女上位

重男輕女

但咁急情況唔係推個女上去先好啲咩

睇頭腦、氣度，根本就要交畀細女最妥當。

第一套真係覺得好睇既韓劇

大韓民國都好撚重男輕女
就算係 個細女都唔敢上
實比其他廢老杯鳩硬 實輸

重男輕女掛
但我都覺得個女唔會咁簡單
話曬考得門薩test又讀law做律師
我就唔信佢無為自己打算過

咁撚大想頭

第一集在煥話在仁志願係做model但俾屋企逼去讀law，而家睇返好彩佢讀咗。

宣科長咁大貪

在煥大個仔了

可能佢先係最後boss

又拍拖了

約會了

正

佢地好鬼正

有睇，睇到想打柒佢

扮乜撚嘢呀黑警

鄭檢察官嘴角含春咁

鄭檢察官擺明欲拒還迎

之前有夏恩醫院都一直俾大哥、李在俊恰，無咗夏恩醫院之後索性貪得更大。

me too
第二季出得一集

二世祖，我唔會原諒你

又玩命

金錫厚2.0

宣科長試玩
油水位

佢都累死咗三個人

宣科長咁撚狼死

佢唔讀經濟真係嘥曬

但佢家下個位置又好重要

好想睇第三季
柔美

崔醫生點解係皇牌？

dr.k

宣科長食兩家茶禮食得咁開心？

佢企喺中間冇得輸喎

有新片尾曲

鄭檢察官有吳女士 驚咩

李在煥唔好死

死黑警 食富婆 終於比人查

大個仔咗先要死
屌牙

皇佢老味，係宣科嘅老鼠屎來

在煥

家下死就無價值啦，衰仔

咪係
但條友好on9
宣科長一滴油水都冇益過佢

如果 死得早啲大家會拍曬手掌

客觀啲講，兩雄相爭，弱勢既第三方就係要識走位左右逢迎。不過宣科長咁大貪，睇怕都係貪字得個貧。

條老狐狸宣科要點對付佢好丫羅E

咪好似張敏錫咁，諗住成事日後有大回報。

咪係
係第一集死，我無異議
但家下羅E好需要佢

唔想在煥死

same

好謹慎

呢個係有錢同無錢嘅分別呀高醫生

呢幕好似某大台神劇

仆街，投靠羅E咪得囉

馬國明郭晉安個套

咁樣睇 羅以載bb又好似唔高

一齊打低權貴

天與地

崔醫生都高過佢

個套野差 張家輝

俾人玩返轉頭

有張家輝就另一回事嚟

睇見在煥都辛苦

餵在煥好似餵狗仔咁

不過佢個平行時空結尾先令人深刻

我唔會可憐佢

依家羅以載叫在煥食屎都制

呢類劇大台唔會再拍到
viutv或者有機會拍到

崔醫生又搞屎棍

仆街喇

唔好飲呀

2月29已經係

韓國真係好多男演員180以上。

又話韓仔不嬲都矮嘅
但崔醫生條孖潤腸真係屌唔住

仲要塊臉歪歪地咁

架仔先矮喎
泡仔不嬲都骨架大

我個frd喺韓國旅行
話見到啲普通人好矮

變到 豉油咁

未洗手

呢個幾好玩喎

鄭檢察官渣㗎

我記得好似韓國人選明星好嚴格喎

耍花槍

個多啦A夢老翻咁

呢度邊度嚟 幾正喎

有冇瀨濕條褲呀

玩你想玩嘅野

頂

男人老狗 一個人去玩旋轉木馬

好毒

鄭檢察官又幾sweet喎

希望吳女士有好結局

咪係
又比人屈又比人飛

如果你嬲嘅話 地表溫度都會上升㗎

其實佢都好慘

死仆街李在俊
又想拆散人

李在俊好變態，人地拍拖都影

在煥好打得

好勁，lv up左好多

崔醫生又扮死狗

在煥訓練成果，之前俾人con，而家一個搞掂兩個。

菊花訓練有素

羅醫生係特登…？

擺明借刀

係，等佢地9咬9

大混戰

又撚狗

在煥
死老豆後智力lv up

基慾訓練法

在煥好叻啊

在煥：你真係蠢過隻豬

李在煥話人蠢過隻豬

檢察官冇得做了

二世祖iq爆升

崔醫生俾在煥串蠢過隻豬。

睇預告會被反cup 好撚緊張

入得 監獄太戇鳩會等死， 智力體力一定要升級

羅醫生真係玩大左

大檸樂

唔可以死架

衰仔

RIP

快啲醒啦衰仔

30分鐘都唔郁…
在煥

好彩個心跳翻

oh fuck頭先行開左
佢做咩無端端暈撚左嘅?

脈搏同呼吸回復正常

在仁上位啦

白做

阿妹幾時都咁清閑

清醒

在煥好叻仔

在煥：我開了不屈呀，媽咪

一個律師冇客係咁㗎啦

在煥大個仔啦
雖然佢好撚仆街 但呢幾日 真係覺得佢大個仔咗好多

屌

我以為你講清閒

仲講升職？
檢察官都冇得做啦

阿嬸

打錯字啊 頭先見到阿哥咁佢都好冷靜

gg了

仆街李在俊

做卧底套料囉

大鑊

順天係南韓最南

做咩唔識講做卧底套料…
又真係有新證據係手

呢條𡃁都幾忠心

即係守水塘

檢察官做少啲嘢咪重好

唔覺得李在俊會就咁放過鄭義植囉

但要同吳女士天各一方

紀律部隊係要對上頭 忠誠
其他人指令可以唔洗聽

好慘呀

吳女士要stay喺首爾仲隨時要返監獄踎

宣敏植咁撚串

哇 宣科長大枝野到

宣主任咁臭串

宣科長遲早瀨嘢

宣主任係咪想正面對決李在俊

Director Sun

宣VIP貴賓中心主任

膠

以為佢想講son of a bitch

director sun

呢套野真係完全理解到咩叫皮笑肉不笑

Agger, 啲人笑得愈用力，個心愈黑。

我都以為係。可能係兜返

有兩種笑， 一種係我容忍你， 另一種係我恥笑你

一嚟就見到個衰樣

都係叫宣科長

宣狗玩撚大左啦

宣vip中心主任

無咗鄭檢察變白做

羅以載bb都係用Note9

本部長啲近鏡加埋面抽搐有啲令人心寒。

羅b快啲反cup啦

相睇用3日

羅以載BB啲計仔多到嚇死人

相睇用咗三日

去相睇用咗3日

呷醋

我嘅男人！

入直路啦

由我嚟守護！

遺傳病出動

屌黑警仲廢過吳女士

在煥都夠辛苦了

阿茲海默

對比第一集個時，佢都係抵死嘅

李在俊有單邊面抽筋

想問下之前係監獄比羅以載插咗刀個黑幫大佬係咪死咗

在煥唔係親生？

在仁上位了

我仲心諗
下？ 認知障礙症會引發架咩

檢察官其實嚴格黎講唔算警察

無事。

係律政司嗰邊

李在煥 冇一個係蘑菇

張敏碩一世掛屎袋啦屌你老母

冇睇幾集又見冇晒佢啲戲份以為死咗

呢套野冇睇幾套會唔知跟到邊

本庄律師

Condom

成套劇就係為咗呢一段

以前嘅羅醫生

就為件咁小嘅事…

救左咁多人都咁搞尻我

父子都有記憶問題

老人癡呆症

羅醫生

又要等下集
屌
好緊張呀

睇黎個病係李在俊度

緊湊到話咁快又一個鐘。

原罪犯咁，中二病有錢仔小小事就大大鑊搞鳩人

係
呢套啲劇力好正

幾似黑警， 黑警殺人 醫護去救人佢就唔妥 醫護

冚世界都係黑乜黑乜乜
係冇黑警

有冇人覺我男主角好靚仔

埋位

以載

南宮珉

羅醫生都開始失控

你當我什麼

兩個醫生討論病人病情

在煥做咩食

餵豬咁

Dragon fruit
學英文咩

話說命名障礙究竟即係咩病

都賺夠啦

唔用腎衰竭，因為推遲左一個星期

玩game改角色名諗成日

咩係lupe

佢有時幾有戲劇感

condom

檢察院推遲咗刑期審查，所以羅以載叫在煥食返野，等身體捱得過呢段時間。

lupe1996

但宣科長比嘅野

李在俊會半邊面抽筋

韓光 親信

李德星呀
李德成

在煥可能都有同一個病

應該唔係柏金遜

之前心臟停頓30分鐘都未死得 唔會食錯少少就死嘅

全家都有病

單邊身有病徵

但柏金遜可以引發架咩

部機好似好正
唔怪得在仁皮膚咁好

初期病癥

本會長連蘋果肌都識做戲

我諗起 馮粹帆收縮水

定係羅E都唔係打算用柏金遜

頂你喺隔離聽住

繼佢想打針後第二次斷正

宣科長仲唔gg

嚇鬼死佢

本部長笑到人心寒。

壽衣

柒到仆街

恐嚇真係冇乜新意

維基百科

無效的標題

維基完就識製造嗰個病

發現羅醫生有個小動作拗耳仔

宣科長戰鬥力都好高架鹿死誰手

果然係咁

好有心機

在仁高手。

在仁原來另有心計

wowwwwwwwww
在仁正到爆

在仁邊有可能唔為自己打算呀

在仁做算啦

唔知點解條link唔得

個女講到好似自己 唔會有遺傳

韓國出名重男輕女

我估佢check過

佢點知未到90歲都唔會病發

sam sam
起初keep copy梗係check咗自己有冇事先啦

在煥好生性唔同呀妹爭

博吓啫

安慰佢呀媽

我都幫你地做咗一套

哦好啦我認真左

宣科長間屋搞到好似好猛咁

飛件壽衣過去好搞笑

個女都搞埋

先下手為強

好暗

痴撚線

同以載合作啦

送件壽衣咁大反應

送佢落地獄。

咁有錢咁慳 ， 咁有錢 寄個棺材過去吖嘛

左膠今次大派用場

女性遺傳唔到y染色體有父系遺傳病機率會低好多

如果佢有睇香港新聞一定拒收

其實佢會唔會自己唔記得左 恐嚇過一次所以狂寄壽衣過去

成套劇都專登整到咁暗

做女都有好處

有咁嘅可能
又或者佢特登呢

乜春都關泰江事

阿兹海默症 會健忘?

吳女士好後生

泰江咩都做，
除咗好事。

吳女士同李在煥幾正

恭喜你

化妝之後後生勁多

好多謝你恭喜我

佢都試過唔記得見過羅醫生

兩大笑匠

但要出嚟做喊戲

想要人安慰點知唔理佢

但我想笑

笑撚死

在仁fat fat

聽住二世祖咗好想笑

吳女士只會安慰鄭義植

又變慘

老公唔係到太耐

唔通唔係佢老豆生嘅？？

呢個症真係特別病嚟
真係冇聽過

一直咁冷靜 擺明計劃通

無可能架
個老豆都唔係佢

吳女士真係好似整估專家

反轉再反轉

睇《神的測驗》聽過

佢老豆
有家族病生咁多

可能自己唔知

係咪無間道後係人傾計都想天台

叫佢跪

屌垃圾
Director Sun

可能李德星當初都唔知

以載叫佢去認衰？

無間道影響左好多電影電視

宣科長演技爆發

道歉時露出胸部是常識吧

三年喇
三年又三年 三年又三年
十年都嚟緊喇老細

以載呢套真係演技爆發

冇興趣睇宣科長胸部…
羅科長就有

本部長勁啲

佢都唔道歉

嚇佢

頭先嗰下我分唔到係個鏡頭震定部長震

嚇撚死佢

話唔定在煥真係無病

成日都覺得佢震緊

Director Sun又衰咗

因為有亨丁頓舞蹈症

亨丁頓舞蹈症會覺得自己係神 點解在喚無？

部長表情管理失敗

why not both

本部長演技爆發

震過貓王

宣科抽水抽中火水

第一二集

應該好初期

呢段睇唔穿佢究竟係做戲定又俾羅e跣咗。

屌啦
又得番一節

佢真係做多左了
講兩句已經夠拋窒本部長
係都要9up攞彩

之前搞死左聾啞夫婦個陣咪係囉

啲時間過得好快

李在俊其實幾型

覺得佢係真心

好柒啊媽

wtf呢個廣告

而家俾以載禁室調校完

ryan
molamola

2月29個廣告.....

二月廿九冠名贊助

2月29個廣告 我 相信再睇廿幾三十次我都唔覺得悶

omggggggggggg
買！全部同我去買！！！！！！

Cross over 二月廿九！

咁遲先出

我懷疑佢都有

隔籬《二月廿九》post一致表示: 我睇咗D咩

以載型好多

佢都覺得自己掌控一切，自己係神

搵人查下佢有冇亨丁頓舞蹈症

暖男識貨
一世記得個屎po

天主教唔鞠躬

唔可以中敵人圈套

都真係幾有可能

係就好啦屌

睇完呢套真係覺得佢好型

換個角度睇 呢間公司係有諗過完整package
又冠名贊助 完劇之後又搵返主角 用返啲橋嚟賣廣告

都估到
冚唔住就唯有殺撚左細佬

本部長要變魔神了

除左萬寧仲有邊度有得買

李在俊演技

本部長演技

好靚仔好charm
如果再高啲就好

宣科長係做戲架。

假情報

本部長演技太精彩

背叛人濕濕碎

watsons, hktv mall都有

好有信心你會做得好好

擺明啦
特登漏料比本部長

okok

又有common enemy

成日佢講兩講野就會走， 根本就係發病
上次個差婆暈低， 佢唔係唔理人， 佢係 扶唔起人
以上推測應該冇錯除非有錯

「係咁就預埋我啦」
咁又係condom一個

遲下又反骨

sam sam

想直接打支鉀過佢囉

又要在煥搞殘自己身體

嘩屌原來係呃老母嘅

真係無病

戲入面型仔好多

好想幫佢含

搞死兩夫婦要還

原來無
屌，羅醫生係再世諸葛亮

打針打到全身窿

佢真係成熟咗

毛利小五郎條頸後面

嘩屌在煥做戲洗唔洗咁博 嗰下差錯腳嚇死我
然後羅醫話「依家開始會再危險好多」

在喚搞死人 以載都算報左仇

屌一撚定係一check出來就秒速發病啦
突然嚴重
信都on9

理事長擔心到...慘慘豬

吳女士見慣不怪

在俊間屋咁黑 可能已經好多晚

宣科又比人拉落水

宣：屌，又關我事

宣科長又要做野啦

佢真係牆頭草嚟

羅E連宣科都計算埋入去

又掂佢去打針

李在俊踢爆咗？

宣:屌！上咗賊船

「真係好刺激呀」

佢個窗口景都幾靚

本部長又知係陷阱。

其他果D都係黑哂

大家估下 鄭檢察官條o靚有冇被李在俊收賣?

宣: 你老味又搞鳩我

宣主任好唔慣

又有cp

想偷我雞？

咦咦咦點解返左來嘅

吳女士洗唔洗隊返條念妍方黑糖四物膏

咁就完左

靚抽

得一讚

武肺

係唔知佢仲用唔用得着啫

點解會記得個產品名

成幢都咳
武漢肺炎

哇 屌你老母
下集

頂，監獄有武漢肺炎

有時有啲病真係發病得好快嘅
仲要先前佢間唔中有癲癇
其實好合理

幾時大結局？

以載b做咩比人打
呵番

我長期流連《二月廿九》post
嗰邊由拍廣告開始講 講咗好耐

武肺咁應景嘅

好撚應棍

先知

呢套戲韓國播緊/已經播完?

呢套劇情真係好緊湊 好正

播完好耐。

好似上年播完

好耐無睇過一套劇係一班有腦既角色鬥智。

下下都你一拳我一腳咁，無俾人透過氣

如果d橋段可以apply喺搞鳩d 少數派議員就好，或姐有班咁有腦嘅出手就好

本部長做sky castle真係發揮唔到

呢套劇真係好睇，而家係viutv追番頭幾集

［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康

#倉田保昭 #魔娑斗

G chi

太緊湊所以之前忍唔住上網一野追晒

新極真會台灣滋補抗打訓練

監獄武漢肺炎淪陷， 觀眾請帶口罩

一嚟就耍花槍

佢地兩個最好睇

好sweet

我咩都睇唔到

我乜野都睇唔到呀

死左都要BINC

武肺出現了

武漢肺炎來了

武肺來了

肺炎

武漢肺炎

武肺！！！！

真係 武漢肺炎

武漢肺炎嚟啦

武肺！

好似支那咁帶人傳入去

醫生做咩周圍有病人仲除低口罩講電話？

在俊醒

在仁會唔會想在煥死

一早準備好cctv

唔通831…

咁撚戇鳩親自動手

可能係想親手送佢落地獄

熄哂燈
在仁睇緊假cctv?

似係

個蓋咪要執返

佢覺得自己係神 一切都係佢掌握

啲聲好恐怖

認咗了

Bgm

佢似精神病…

佢有幻覺定扮出來

痴咗線

其實本部長都幾慘 老母死咗 老豆又錫晒二奶啲仔女 又有遺傳病 不過佢真係好恐怖

心理變態

係咩藥

點知李在俊仲病發先

換左Cctv

仆街
假cctv

咁講法在仁好似真係睇緊假cctv

其實在煥有乜可能自己唔hold個cam
嗰d hidden camera扣喺衫紐度咪得
是咪on9

劇情需要

遲啲會唔會天佑版

啱啱先開始唔想你個二世祖死住
你咪死丫仆街

遲啲會唔會有天佑版

之前鬥來鬥去咁撚高招
呢度十打膠都唔夠比

隨時佢同佢大佬夾埋

我想要 唔好再迫害兵佑啦
明明佢就做開呢啲暖男角色

可能借大佬對手 然後大佬病發/比人拉咗 自己可以坐享其成

仆街

打咗

可惜佢係兵

唔好死呀二世祖

屌你真係死

在煥：今次開唔到不屈了

依家先知佢有耳機？

偷聽器有冇錄音

頂
成班on99

成班垃圾依家先見到係重覆畫面

羅果隊咁蠢既

睇咗咁耐而家先發現

在喚應該無事

成班傻9

成班人睇GIF

徒手捏爛個耳機

連宣科長都變咗弱智

Rip

羅醫生，今雲玩大左啦

成班集體弱智

抵死的在煥終於要死了

結局變哂弱智

宣科唔好再遲啲先發覺
成班智商急降

呢個橋段太撚鳩啦
睇咗咁撚多集 呢集唔撚合格

直接殺咗佢啦 坐監之嘛

望咁耐都唔覺得有問題

呢集係唔係未反轉呀

睇到燥撚左
jm9

點解要羅以戴戴住偷聽器走唔俾其他人拎

等聽晚大結局大反cup?

應該冇得反cup
鳩到嘔

點解唔可以share出一齊聽

李在俊啲語言藝術先勁

又撚鳩director sun

屌你二五

又拉佢落水

緊係
直到最後一集都不停咁反CUP

比人反cup

宣科長又瀨嘢

同cctvb相反，結尾正派突然變弱智

南宮珉演技大爆發

真係救唔返？

rip

弱智劇情

終於變有個緊張樣

羅以載玩大左

如果big boss係在仁咁就神了

唔怪得知毛怡羅摑咗以載一下

啱啦做鳩director sun啦
咁樣牆頭草都養唔熟嘅
用完仲留喺身邊盞養虎為患

咦？？？？

不屈發動！

比人打左針？

羅以載變咗傻仔

屌你，未死丫

羅以戴

復活節

宣科長要同返佢合作

太大打擊
宣科長打去啦屌 話以載病撚咗咪得

算係第一個佢累死嘅人
打擊係大嘅

剩10hp

開始崩潰

羅以載順利咗咁多集，尾二呢集先跌鋪勁。

今日釘啫 過幾日先復活喎

一個有畫冇聲，一個有聲冇畫，在煥俾左弱智累死

死唔去

唔係死咗咩

係唔係親手殺死 之後坐監做醫生

都冇死到就走咗去

陰功

又無死既

呢種死法最唔抵

明明樓下仲急救緊無心跳
轉頭上病房帶罩

死唔去但變植物人 咁又好咩

在仁真心喊架喎

無喇喇變咗弱智
呢個位先考慮唔周到

我買左上集宵夜個咖喱出前一丁
過兩日試下先

不屈發動

留低個偷聽器應該有得救

剩低半個鐘 推唔推得爆呢個post?

今日個個在仁都喊

真心唔明係咪cut左係救返有心跳個part

希望只係羅醫嘅計劃
二世祖

被動技 血低過10hp發動不屈

佢羅e頭先走緊嗰秒有個鏡頭係突然有返心跳

應該ok
有武肺幫手推po

聽晚要十一點先有得睇 有排等

頭先羅醫生撳到心跳停埋，宣主任拉開佢就有返

0830又要睇黑警

唔係見到有閃過佢恢復咗心跳咩？

想自己睇埋佢

羅以載咁撚串？

即係唔救佢就會無事

係唔係羅2度好哂架

咁啱者應該

黑暗之手

睇到頭都爆埋 明明無心跳 轉頭上房有心跳

呢一摑唔惹少
整過容都唔撚掂

想走佬

我唔信宣科長屋企會無喼囉

宣科長又比人拉落水

2245埋位睇埋《打天下》製作特輯

跳得咁緊要
武肺呢？唔使理？

宣科長：你地成班癲佬，我仲唔走？

俾條生路嚟行吓呢

宣科長

director sun發皮四

植入廣告啦

宣科長真係好慘 一集比人撚十幾廿次

宣科長強行入夥

宣科長：屌我唔想玩呀

宣科:屌你老母 又嚟 又想塞我食死貓

上咗賊船

宣：屌你老味又搞鳩我

個hifi幾正

有錄音

個錄音幾正

洗濕咗個頭

買完個hifi無錢買燈

李在俊屋企得窗口呢個角落

成套戲啲人都無錢買燈

等監獄有燈

成套野又暗咗

30小時前

終於最後一集
以後八點半睇完 31
唔使冇嘢睇到十點半先再睇 99

鄭檢察官又型咗

sad

laugh

阻差辦公

呢套好睇架屌
我唔睇韓劇都覺得正

唔係點靠佢粒變化球食到吳女士

又成班馬入哂去

馬雲不嬲型

[ViuTv 粵語韓劇星期一至五9:30-10:30]監獄醫生(4)

我都係無睇開韓劇都覺得呢套好好睇

成班高官都垃垃圾圾

香港：話知你，拉咗先算

真係要坐監

想直接打鳩佢

屌
竟然係d咁嘅屎橋

鄭檢察官又幾有義氣

On99竟然係小朋友齊打交

羅以載：比你睇下我坐監學左咩啦

「如果係真嘅，我會好失望。」

仲有一節 推埋佢

帛金？

聽晚咁夜先做

爆炸式推post

郵票？

咁撚串

有毒品性份？

喺香港就換做煙仔

郵票 有咁嘅用途

做咩唔比陰司紙

本部長真係起人底

呢個用嚟捉現行犯合理好多

聽講 餅乾都得

韓國有冇陰司紙呢樣野

可能見間房咁黑以為已經係地獄

羅E：咁多野好講唔講，講我個妹

要串得嚟又符合返監獄呢個context

開片啦。

咁成套劇都係

比午餐肉呀

我麻麻韓劇
同埋有一次我睇到有個監躉話自己傷咗
一抆開睇布就係咁 bah bah 聲流血
流到好似噴泉咁
就不了

互相摟一摟 然後就可以小朋友齊打交

如果香港係咪送煙仔？

仲有紫菜

咁耐仲未理，武漢肺炎已經爆發

已經放棄處理

囚犯本來就冇人權

但係呢套野男角色好睇過女角色

呢個唔係重點嘛
唔由頭睇未必睇得明
啲權鬥好正
我本身唔睇韓劇都好鍾意呢套
拍得好過任何一套CCTVB劇

自推10連

咁突然

拮鳩佢

入返去做監獄醫生

唔係打交㗎咩 做咩變打針？

屌你，竟然係打針